<?xml version="1.0" encoding="ISO-8859-1"?>
<CATALOGO>
  <PRODUTOS>
    <PRODUTO>
      <PRODUTOID>9</PRODUTOID>
      <NOMEPRODUTO>Conversor disco de vinil para MP3 - Toca discos vinil Novy</NOMEPRODUTO>
      <FORNECEDOR>Novy</FORNECEDOR>
      <DESCRICAO>Resgate suas relíquias musicais! Além de funcionar como toca-discos ele também converte seus LP&#8217;s para o formato MP3 de forma simples e rápida. Ouça suas músicas preferidas com qualidade!&#13;
&#13;
O processo de conversão é simples, direto e divertido. A melhor parte é que você tem total flexibilidade para converter suas músicas!&#13;
&#13;
Converta seu vinil no computador para formato MP3 e depois é só transferir os arquivos MP3 para seu *iPod, Tablet, MP3 Player, Smartphone ou Celular e você pode levar sua coleção de músicas especiais para onde você quiser!&#13;
&#13;
Ele também funciona como Toca-Discos!&#13;
Conecte seu conversor no computador pela entrada USB e além de converter, você pode ouvir suas músicas com alta qualidade de som, pois ele tem alto-falantes embutidos e controle de volume!&#13;
&#13;
Isto é tudo que é preciso para modernizar a sua coleção!  É fácil e simples transformar seus LP's antigos de formato analógico para formato digital MP3 em seu computador. &#13;
&#13;
Possui saída RCA, assim você pode conectá-lo em caixas acústicas auxiliares ou amplificador de áudio.&#13;
&#13;
Caso prefira, você pode ainda gravá-las em um CD! Com ele você pode desfrutar da sua música em casa ou onde você preferir.&#13;
&#13;
Recebe energia e transfere as músicas para o computador utilizando o cabo USB incluso. Seu design clássico, fica bem como peça decorativa em qualquer ambiente da casa.&#13;
&#13;
É o melhor dos dois mundos: qualidade analógica com conveniência digital.&#13;
&#13;
*iPod é uma marca comercial da Apple Inc., registradas nos os EUA e outros países.</DESCRICAO>
      <URL>http:\\www.tm1.com.br\dotz\upload\848f9f2ebee361e5c7826918c8a1177e.jpg</URL>
      <PALAVRASCHAVE>
        <PALAVRA>Conversor de vinil</PALAVRA>
        <PALAVRA>Toca Discos de Vinil</PALAVRA>
        <PALAVRA>Conversor e Toca-Discos</PALAVRA>
        <PALAVRA>Conversor de músicas</PALAVRA>
        <PALAVRA>Conversor de músicas usb</PALAVRA>
        <PALAVRA>Conversor disco de vinil para MP3</PALAVRA>
      </PALAVRASCHAVE>
      <REFERENCIAS>
        <REFERENCIA>
          <PRODUTOIDREFERENCIA>10</PRODUTOIDREFERENCIA>
          <ATIVO>0</ATIVO>
          <DISPONIVEL>0</DISPONIVEL>
          <PRECODE>496.90</PRECODE>
          <PRECOPOR>496.90</PRECOPOR>
          <FRETEMEDIO>18.00</FRETEMEDIO>
          <SALDO>0</SALDO>
          <CODIGOEAN>000000</CODIGOEAN>
          <CARACTERISTICAS>
            <CARACTERISTICA>
              <NOME>Marca: </NOME>
              <VALOR>Novy</VALOR>
            </CARACTERISTICA>
            <CARACTERISTICA>
              <NOME>Modelo:</NOME>
              <VALOR>Conversor de Vinil</VALOR>
            </CARACTERISTICA>
            <CARACTERISTICA>
              <NOME>Garantia:</NOME>
              <VALOR>3 meses</VALOR>
            </CARACTERISTICA>
            <CARACTERISTICA>
              <NOME>Conversão de áudio: </NOME>
              <VALOR>para o formato MP3 direto no computador </VALOR>
            </CARACTERISTICA>
            <CARACTERISTICA>
              <NOME>Reproduz e converte:</NOME>
              <VALOR>33 1/3, 45 e 78 RPM</VALOR>
            </CARACTERISTICA>
            <CARACTERISTICA>
              <NOME>Saída de áudio:</NOME>
              <VALOR>RCA para conexão em amplificador e equipamento de áudio estéreo</VALOR>
            </CARACTERISTICA>
            <CARACTERISTICA>
              <NOME>Alto-falante embutido:</NOME>
              <VALOR>Sim</VALOR>
            </CARACTERISTICA>
            <CARACTERISTICA>
              <NOME>Controle de volume:</NOME>
              <VALOR>Sim</VALOR>
            </CARACTERISTICA>
            <CARACTERISTICA>
              <NOME>Entrada USB para transferência de arquivo e alimentação:</NOME>
              <VALOR>Sim</VALOR>
            </CARACTERISTICA>
            <CARACTERISTICA>
              <NOME>Alimentação:</NOME>
              <VALOR>via USB no computador</VALOR>
            </CARACTERISTICA>
            <CARACTERISTICA>
              <NOME>Reproduz áudio do vinil e MP3:</NOME>
              <VALOR>Sim</VALOR>
            </CARACTERISTICA>
            <CARACTERISTICA>
              <NOME>Cor:</NOME>
              <VALOR>Preta</VALOR>
            </CARACTERISTICA>
            <CARACTERISTICA>
              <NOME>Requisitos do Sistema:</NOME>
              <VALOR>Windows XP, Vista ou superior, Core2duo ou superior, 1Gb RAM ou superior Mac OSX, 10.4 ou superior,  Core2duo ou superior, 1Gb RAM ou superior</VALOR>
            </CARACTERISTICA>
            <CARACTERISTICA>
              <NOME>Itens inclusos:</NOME>
              <VALOR>01 Toca-Discos Vinil; 01 Manual de Instruções; 01 Cabo USB; 01 Cabo RCA para áudio</VALOR>
            </CARACTERISTICA>
          </CARACTERISTICAS>
          <IMAGENS>
            <URLIMAGEM>http://www.tm1.com.br/dotz/upload/848f9f2ebee361e5c7826918c8a1177e.jpg</URLIMAGEM>
          </IMAGENS>
        </REFERENCIA>
      </REFERENCIAS>
      <LOJAS>
        <LOJA>
          <ID>1</ID>
          <NOME>TM1DISTRIBUIDORA</NOME>
        </LOJA>
      </LOJAS>
      <DEPARTAMENTOS>
        <ID>1</ID>
        <NOME>1</NOME>
        <IDPAI>1</IDPAI>
        <NOMEPAI>1</NOMEPAI>
      </DEPARTAMENTOS>
    </PRODUTO>
  </PRODUTOS>
</CATALOGO>
