<?xml version="1.0" encoding="ISO-8859-1"?>
<CATALOGO>
  <PRODUTOS>
    <PRODUTO>
      <PRODUTOID>10</PRODUTOID>
      <NOMEPRODUTO>Esfregão Mop 360° Inox  - Novy</NOMEPRODUTO>
      <FORNECEDOR>Novy</FORNECEDOR>
      <DESCRICAO>ESQUEÇA O PANO DE CHÃO! Kit prático de limpeza. O Esfregão Automático Inox possui um sistema automático de centrífuga que além de não enferrujar, realiza a limpeza das franjas do esfregão, sem que você tenha contato com a sujeira!&#13;
&#13;
Kit prático de limpeza que traz toda a facilidade que você precisa para limpar pisos, vidraças, móveis e até seu carro, sem precisar se abaixar, ajoelhar ou torcer o pano.&#13;
 &#13;
Basta encher o balde com água e produto de limpeza, molhar o esfregão e limpar. Prático, foi projetado para que você passe por todos os cantos, retirando o máximo de sujeira. O Esfregão Automático não agride o piso, não arranha o assoalho e também pode ser usado a seco.&#13;
 &#13;
O cesto da centrífuga do Mop é feito em aço inox, o que impede que ele estrague ou enferruje, o balde possui uma hélice de limpeza (360°) no fundo, que gira automaticamente quando o esfregão é mergulhado na água, permitindo uma ótima limpeza das franjas, que são fabricadas 100% de microfibra.&#13;
 &#13;
Tenha mais praticidade e eficiência na hora da limpeza com o Esfregão Mop com Centrífuga em Inox.</DESCRICAO>
      <URL>http:\\www.tm1.com.br\dotz\upload\17709f0ffdcee7e6f02e0778100a6fb1.png</URL>
      <PALAVRASCHAVE>
        <PALAVRA>Esfregão Mop</PALAVRA>
        <PALAVRA>Kit de Limpeza</PALAVRA>
        <PALAVRA>Esfregão automático</PALAVRA>
        <PALAVRA>Esfregão Inox</PALAVRA>
        <PALAVRA>Esfregão com centrífuga</PALAVRA>
      </PALAVRASCHAVE>
      <REFERENCIAS>
        <REFERENCIA>
          <PRODUTOIDREFERENCIA>11</PRODUTOIDREFERENCIA>
          <ATIVO>1</ATIVO>
          <DISPONIVEL>1</DISPONIVEL>
          <PRECODE>139.90</PRECODE>
          <PRECOPOR>139.90</PRECOPOR>
          <FRETEMEDIO>18.00</FRETEMEDIO>
          <SALDO>200</SALDO>
          <CODIGOEAN>000000000</CODIGOEAN>
          <CARACTERISTICAS>
            <CARACTERISTICA>
              <NOME>Marca:</NOME>
              <VALOR>Novy</VALOR>
            </CARACTERISTICA>
            <CARACTERISTICA>
              <NOME>Modelo:</NOME>
              <VALOR>Mop 360° com Centrífuga Inox</VALOR>
            </CARACTERISTICA>
            <CARACTERISTICA>
              <NOME>Garantia:</NOME>
              <VALOR>1 ano</VALOR>
            </CARACTERISTICA>
            <CARACTERISTICA>
              <NOME>Dimensão:</NOME>
              <VALOR>26,5x26,5 x46,5cm</VALOR>
            </CARACTERISTICA>
            <CARACTERISTICA>
              <NOME>Peso:</NOME>
              <VALOR>2,22 kg</VALOR>
            </CARACTERISTICA>
            <CARACTERISTICA>
              <NOME>Itens inclusos:</NOME>
              <VALOR>01 Base de encaixe; 02 Cabeças em Micro Fibra; 03 Extensões (que formam o cabo); 01 Balde com sistema automático giratório 360º</VALOR>
            </CARACTERISTICA>
          </CARACTERISTICAS>
          <IMAGENS>
            <URLIMAGEM>http://www.tm1.com.br/dotz/upload/17709f0ffdcee7e6f02e0778100a6fb1.png</URLIMAGEM>
          </IMAGENS>
        </REFERENCIA>
      </REFERENCIAS>
      <LOJAS>
        <LOJA>
          <ID>1</ID>
          <NOME>TM1DISTRIBUIDORA</NOME>
        </LOJA>
      </LOJAS>
      <DEPARTAMENTOS>
        <ID>1</ID>
        <NOME>1</NOME>
        <IDPAI>1</IDPAI>
        <NOMEPAI>1</NOMEPAI>
      </DEPARTAMENTOS>
    </PRODUTO>
  </PRODUTOS>
</CATALOGO>
